法國支那人想衝擊集會俾法國人擋住 好柒

法文睇唔明

嘩 咁多居法大陸人係Twitter 上面支持 屌番啲支那人轉頭

最好引爆中法衝突

笑話一則：you don’t want HK to leave China, but you choose to leave China, why?

拎鐵通扑鳩班法國佬啦
唔係好撚型咩

🤫

歐洲美國澳洲人呢個星期開始發力幫手抗衡中國了

高質中國人

中國人永遠只敢蝦中國人

睇標題以為係發覺

法國係香港盟友都打

法國好似有全歐洲最大嘅chinatown

Load左陣

because I am brain-washed

真丟人

法國應該少好多中共既得利益者，有錢既都揀英語系國家

估唔到法國人都企戈係香港人度。

人地示威出晒名，當然會支持香港人

一開頭嗌嘅係”nous somme chinois”
即係We are Chinese
之後嗌”vous êtes chinois”
即係You are Chinese

之後個白頭法國佬出嚟開始就聽唔清佢地講緊咩

大概理解係 Some Chinese protesters matched against Hongkongers but were stopped by some French people

幾時先肯全球ban哂啲中國留學生
讀緊書時做五毛利用當地自由踐踏人地文化
畢業後做間諜利用人地發明幫大陸發達

我淨係識boom蕉
bonjour好似係

因果由國, 容港治己

我寧願你讀做 磅豬

即係早排viu個公屋節目，個死中囯人講到日本幾差比唔上中囯，但問佢點解唔走又講唔出。

merci
mein freund突然德文法國淪陷

全球排華

其實新一代都慢慢開始清楚"共產黨"係咩一回事
應該係多得翻牆唔少

要幫手搞大佢 令西方國家知道

佢亂先唔得閒搞香港

Er... er.....

同胞

英國嗰班不伯仲

London

真

返送中引發全球排華

快啲郁手打洋鬼子啦
然後就可以八國聯軍了

睇唔到

牆外嘅人梗係清醒

法唔法國法國人

班柒頭只敢欺善怕惡，無政府罩住畀示威者溶咗啦

Twitter好多正常嘅中國人
唔正常嗰啲全部喺微信圍爐啦

然後再插旗侵略西方
擴展大中国領土

成班仆街移民外國仲起山頭做中國人
返中國做中國人啦

真係睇人 睇下澳洲個班撚屌

支那人真係過外國讀屎片 Kneel本身就係下跪咁嘅意思 唔使加down字 好柒

收過錢都要架啦

mark低呢句瘋狂問

洗腦式民族主義係咁出黎柒出世界

拎住支國旗後退？要回國勞改了

住球偷啲偷啲咁 邊有可能幾十年經濟咁大差距

秒殺

中國人淨係會恰中國人
出到去叫佢大聲啲都收哂皮啦
可能俾法國佬大聲兇下 嚇到袋底都奶埋

Lm 721

一陣搞到全面審查居留權就唔好

C'est la France et non la Chine.

衝出黎

各位巴絲，真心，文宣係時呼籲全世界幫手打大佬啦！唔該你哋！
我已經做緊啦！

Wir kommen aus Hong Kong

Ja

612 721 811

正常民主國家邊會因為香港人為民主自由抗爭比大國人衝擊而幫大陸人
一係唔幫一幫就一定企香港果邊，已經唔係一個國家係咁，呢d都係民主國家當人傻既咩

同一陣線
黃色系列

721 811

無支那人係無辜嘅

我不是中國人 完

邊個同佢係中國人呀！
恰鳩亞洲人就真
幾千年嚟都係咁
自以為天朝大國

移得民都知咩事。。。反而驚你班留學生搞到排華

Cls

同topic 咁上下

Merci France

支那人做乜狗
去到外國自由生活仲要擁護中共
CLS

不敢苟同 睇下啲留學生？

Vive La France

夠丢架 我鍾意

其實見到有幾多清醒既大陸人，見佢地幫香港都幾感動
佢地睇到呢d片都話柒到唔敢睇

文宣做條地球合輯加埋香港堆上Twitter

中國人
華人

仲過份過連登仔

睇咗全部留言 一係支持香港
一係質問中國人點解唔返自己國家

D大陸仔都唔係咁識講

個白頭法國佬講 叫佢地返歸 呢度唔係你地既地方

利申:好耐冇聽法文

此媒體可能含有敏感內容

Twitter幾時開始有呢D野

如果越南人搞呢D佢地肯定唔敢恰

法國人想法其實同我地好似
約解:
咩態度 ..
點解講到佢地鄉下咁撚開心快樂 但又離開住第二度?我地(法國人)永遠唔能夠理解呢班屎忽鬼咁鐘意保護佢地個獨裁政權,但係佢地個個都爭住留係外國
(其實佢講得好有禮貌)

應該好多人都咁諗

煲大佢，retweet
本土白人諗法一connect 就掂啦
之後就係法國移民，煲大中共反伊斯蘭教